真心想統計下連登侵粉同登粉數據

利申: 侵粉
真心撐侵 正皮
真心撐登 負皮

由上年抗爭咁耐
特朗普由中共叫佢唔可以為我哋抗爭發聲到發聲

Where is Biden? 係咪搵緊中国錢?

特朗普簽香港人權與民主法案 唔撚係黃之鋒何韻詩班「外交」拉攏民主黨而簽
係因為暴大 埋大呀 冇勇武前線手足嘅犧牲班香港社運「外交官」邊撚度有子彈去同人Fight
搞到係佢哋功勞咁 屌 你班人係咪懵撚咗呀
BNO平權都係㗎咋 都係前線 用汗 用血 用性命先得返嚟
有班人喺度成日講話移民想不問政治
其實你生活每一分每一秒都係喺政治當中
因為你守緊法
簽完法案俾你哋班仆街撐登撚 打完齋唔要和尚 真係屌你老母閪

特朗普關閉香港特殊貿易地位
「美國總統特朗普表示，中國扼殺香港自由是「香港、中國和全世界人民的悲劇」。」
拜登呢? 係邊呀? I can't see shit! Captain!
一次都冇為香港問題發聲

成日喺度講咩對中共強硬係兩黨共識
我屌晒你哋老母啦
拜登要滅共 做咗47年內閣要搞都搞咗啦
而家唔撚係喎 仲要喺中国俾佢個仔 Hunter Biden開公司搵錢
數之不盡嘅醜聞 性侵
成個翻版陳冠希事件咁 片都出撚晒街
你班撐登撚又扮睇唔撚到
你有細佬妹 或者自己18歲未夠俾個呀伯強姦你都會嗌救命啦屌
真係唔撚明cctai 而家做乜撚嘢
係度話侵輸就輸 唔好死撐 話佢冇證據乜乜柒柒
咁班狗話跳樓浮屍冇可疑 你哋又唔去信? 夠冇證據係班狗殺㗎啦
證據係要俾時間人去蒐集 有十足把握先會講出嚟去辨護自己嘅
而唔係手上有少少就公諸於世 俾人起到尾腳只會作繭自縛

民主選舉有上訴咪要查得清清楚楚囉
贏要贏得光彩
輸都要輸得明白

兩邊都垃圾 打和啦

但我覺得你垃圾啲

？

共和黨保守主義 hand off經濟 就一定唔work
侵根本反普世價值

民主黨根本係一堆唔同政見 理念嘅人
夾硬為咗反共和黨走埋一齊 拜登就係 大家都唔鍾意 但唯一有機會贏嘅人選

所以你鍾意啦

［超清楚片段］票站人員喺度填選票

#199

Pish

pish

評已正

Push

幫我推下啦

純粹鐘意侵做野實際同埋夠狠，唔關香港事

反共緊係兩黨共識
不過係共和黨反共產黨 民主黨反共和黨

屌

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]